我地已經步入林奠圈套

林奠正進行大型心理戰！

第一步立反蒙面法，目的要減少和理非出現，表面好似失敗，其實好成功！
今日遊行，佢唔會即刻做嘢，佢會過幾日先開始捉人，因為今日依然係Green object 口中嘅非法集會，佢地會派人跟蹤帶口罩，佢地會影晒今日出去唔帶口罩嘅人，然後過幾日先拘捕！而且係大型拘捕！目的係要一次過等所有和理非感受到真正嘅拘捕同恐怖！

唯一解決方法係全民口罩，離開時換衫反跟蹤

第二步係任由和理非同勇武做佢地認為正確嘅事，任由百萬人遊行，任由勇武去裝修，目的要等所有人以為政府讓步，實際等我地開始興奮，開始放鬆時再收網，一次過打沉所有人，令運動冷卻。

我地要保持心態，唔可以俾失敗主義成為主流

第三步係派人破壞，佢地係破壞半紅店，令到運動失焦，失去海外支持。分化和理非同勇武

解決方法係對準政權，包括所有中聯辦同旗下書店、國企、政府機構、建制辦公室，而唔係紅店或藍店！